Dat wetende jongere deze onschuld en het ontbreken van zelfbewustzijn leek bijna griezelig en ongehoord .
"Hebben ze niet nog op zoek-bril waar zij vandaan komt, vraag ik me af!"
zei ze op zichzelf.
Esmeralda gingen-trappen en een lakei opende de deur van de salon voor haar.
Lady Wyndover niet had come down en Esmeralda hadden geen tijd om maar eens naar de prachtige kamer.
Ze had gedacht dat het onmogelijk is dat alles is mooier dan de _boudoir_, maar dat snoepje appartement verbleekte verzinken in voordat het statige _salon_, met zijn aangegoten plafond, brokaten galg en Chippendale meubilair.
Ze was blijven staan in het midden van de kamer, zoek rond haar, wanneer Lady Wyndover ingevoerd.
Ze was in avondkledij, hoewel niet in volle oorlog lakken en Esmeralda staarde met grote verwondering over de zwarte veter jurk aan, waaruit de hals en armsgaten afgegeven als witte marmer.
Lady Wyndover keek haar ward omhoog en omlaag.
"Je bent heel mooi, lief," zei ze; "natuurlijk, de jurk is niet _heel_ rechts.
